揀一個你愛嘅人定愛你嘅人

以前嘅我會毫不猶豫答我愛嘅人，而加先發現被愛重要啲 起碼被愛係開心啲

愛你但你心中一直有另一個你愛既人
根本投入唔到 可以點

無選擇既權利

付出得多主動得多會好攰

你要好好珍惜愛你嘅人啊

真係好攰
好驚有一日會攰到唔記得當初咁愛佢嘅感覺

唔明
一定揀我愛既人
愛我既人有好多 但我愛既只有一個

就係正正你個心只會愛佢一個 所以好多時候太上心 就希望愈大失望愈大

我愛既人
如果揀左個愛你既人，但你個心一直都只有你愛既人，同愛你既人點開心都唔夠同你愛既人一齊時候咁愉快

揀我愛既人
揀一個愛我但我唔愛佢既人 我只會覺得浪費時間
就算我愛佢 佢唔愛我都好 至少我知道自己做緊咩

我愛嘅人
因為愛我嘅人根本就唔存在

一班我唔愛既人 佢地點愛我都與我無關 對我黎講係無意思(講緊情侶 朋友既愛另計)
唯有係我愛既人 先值得我留佢喺身邊 努力去愛佢

依家既我最後可能會揀愛我既人。
因為EX，我「累」了。

但在此之前我會試圖掙扎一下，
揀一個我愛佢，佢又愛我既人，
唔想後悔

其實我都好甘心付出 但成日自覺係乙方就好唔開心

攰嘅時候真係好大挫折感

催眠自己勿忘初心

但好l辛苦

我明你講咩呀 係會好灰心好頹 但條路自己揀 鬼叫你鍾意佢咩

每個人都有缺點
揀個你唔愛既人
你唔會忍到

受過傷就明白會點揀

兩個都冇是否可悲？

揀我愛嘅人
曾經逼自己同一個愛我嘅人一齊
但我唔愛佢。
無論佢付出幾多，
我只會無感覺
最多係感動 但唔係愛
而我愛嘅人 即使做少少事
你嘅心情都受佢影響。
但即使開心定唔開心，
至少你感覺到係愛情...

愛我嘅人
我可以逼自己愛佢
但逼唔到人愛我

以前係我愛
以後一定係愛我
唔想再好似之前咁痛到死

珍惜